原來某班人呢年瘋狂狙擊關Sir，就係為今日鋪路

就算關Sir幾On9都好
甚至佢走去郁手打Prof都好

最多咪只係停學一年，畀夠你兩年好未？
依家踢人出校兼永不取錄
好明顯係同佢學獨聯既身份有關

班人瘋狂狙擊關Sir，就係為今日發生咁大件事塗脂抹粉，轉移視線，令關Sir失去輿論支持

我呼籲所有真正愛香港既人放低一切私怨同有色眼鏡，就算只係講緊今次理大事件都好，都企喺關Sir呢一邊

到呢個時間仲落井下石既人一律Block

最多咪只係停學一年，畀夠你兩年好未？
點解你認為呢個就合理
理大個懲罰就唔合理

邊個正評完個po唔出黎幫手/見到個po但唔quit既poly仔死全家
死無全屍個種

依家有打鳩個prof咩

講真就算打都唔應該退學

更何況佢最多咪拍下枱叫下囂

踢出校兼講明永不取錄喎

真係覺得冇問題？

100年五四運動火燒趙家樓毆打官員都唔會咁啦

你意思即係關狗周圍屈人五毛
之後比人踢爆為錢去大陸做教畜
買中資用淘寶用中移動
比人質問就屈鳩你五毛
導致佢一直比人屌
就係為左今日？

係
plan好晒

好似串緊關蛇咁

我都覺得佢平時連登柒，所以我一直見到都唔評論

但一單還一單喎

支持關sir為香港民主付岀咁多
好過啲人做鍵盤戰士

客觀評論
但重點唔喺到

一單還一單
佢真係係學校搞事
你覺得懲罰過重唔合理
但你又憑咩覺得懲罰唔合理

其餘三個做既野同關Sir差唔多

但唯獨關Sir被人踢出校喎

咁都唔質疑得？

其實我心情都有啲矛盾

講真，關蛇份就真係撐唔落架啦
但係咁樣DQ個學生(撇除佢嘅身分先)就點都幫唔落

所以我都係靜靜地睇大家瘋狂抽水算啦

關蛇帶頭做指揮

如果關sir郁過手咪告佢普通襲擊
坐完監俾佢繼續學業先啱

但關sir平時屌人唔係一單還一單喎
比人屈過毛既係咪要做大愛左膠出黎撐佢?

誠邀連登各獨派擺脫鍵盤出去Poly撐關蛇

講得好好出黎支持關蛇啦

所以我覺得佢今日俾人係咁落井下石
某程度上係呢樣嘢嘅報應

關蛇最鍾意貼人舊post圖

5毛xxxx+cap screen無限loop

因為我地要支持關囝

仲要張圖係同五毛irrelevant

鬥仆街嚟講不嬲理大都拍得住山神
估唔到理大可以仆街到踢人出校永不取錄
對支那種校外人入校園搞事就愛理不理 對自己啲學生就做到咁絕

咁同熱狗對梁游落井下石又有咩分別

講明先我嗰陣都講唔應該宣誓玩野，係玩都堂堂正正喺立法會講香港獨立四隻字
兩樣佢地都做唔到

但係我前年都講明會企喺佢地嗰邊
最大敵人係共產黨

你狙擊少關sir日使死？
都忍得你耐 簡單問一句
關sir因為民主牆件事被踢出校你咩立場

最大敵人係共產黨我真係笑撚左
睇返關sir開既po
如果佢屌共產黨既po多過屌泛民既話我跟你姓

又來一單還一單呢套？
唔該你去搵番關狗佢紀錄
係比佢屈五毛個班
開完post
佢都會大字紅色貼晒開過乜post
之後一野車埋來話係五毛
依加你叫人一單還一單
更可笑既係
你直接 將之前有合理質疑佢去大陸做教畜用淘寶中移買中資個班都順手話埋係五毛

已經有5毛係到

樓主平時都係鍾意懶理性出post左彈右彈
宜家又扮理性一單還一單
叫人地唔好針對關蛇
要集中理大個邊
咁關蛇事實係有搞事 俾人罰係應該既
佢自己搞得事都預左啦
咁大個人以為掛住學生個名就有光環
搞事可做無罪
學校郁個搞事學生就變左學校錯
關蛇三十歲都黎緊啦
仲咁撚on9

冇錯
呢度邊個唔支持關狗就係五毛
滿意未？

關Sir係紅底3重間諜所以比人踢出校囉。

宜家d人點對關蛇
係反映返關蛇以前點樣對人

眼高手低
技不如人
我唔會話理大做得岩架
不過人地有理有據
你再大既光環都冇用
你唔比人走
同大陸有們分別？
既然做得就自己負責

中港澳
食盡大灣區

我一直都覺得奇撚怪
無時無刻都狙擊關Sir
空穴來風
屌你老母五毛狗 私怨撚死全家

因為關蛇無時無刻都得罪人

Show Blocked User - 六個字的名字 )

講撚到條友平時冇得罪人咁

平時一有人批評關蛇
關蛇就會話佢係5毛
一個咁既人 大把人睇佢唔順眼啦

終於有人出嚟為關sir 主持正義

( Show Blocked User - 十卜Ching )

支持關sir 垃圾埋大

咁有組織，咁有恆心，差唔多個個post頭幾個comments 都係佢地，來來去去都係回差唔多嘅野，唔通佢地24小時都上連登？

簡單總結：抵撚死
同理 全部參加學運社運雨革魚蛋都抵撚死㗎
因為人哋有理有據 幾大個光環都冇用
DQ嘅抵DQ㗎
坐監嘅抵坐㗎
坦克碌豬嘅抵俾坦克碌㗎

係香港 拋個身出嚟咩爭公義乜乜柒柒 真係咁蠢
冇俾人踩多幾廿腳都已經執到

其實都係
老實講一直唔知所謂雨傘魚蛋有咩意思

你自己又分得清是非黑白？
理性同感性向來都係好難講得清
理性睇，當然係poly 過份，係要撐佢
但係感性上，你應該唔理解佢地有幾憎關愛座

推

共匪既滲透真係好勁
敵人太狡猾了 居然無孔不入
好彩道行有番咁上下先搞得掂

5毛入曬黎
證明共產黨好驚

有理有據?
無啦啦將個道德放係個弱者身上, 合理?

咁學你咁講, 你上黎屌票搞到泛民選輸, 咁你要負咩責?

係
唔講野就代表仲驚

反抗暴政

咪係仲有成班5毛定真心膠搞分化

五四運動個時食狗肉都唔犯法啦
時代變 規矩都變
拎撚住n年前既野做標準
你係咪on9架

佢條垃圾紅底共諜獨命

以往要衰乜先會俾大學踢出校+永不取錄

唔讀書 做地盤仲好搵啦
增加武力 組織地盤軍

叫熱狗照顧關囝囉

互含取暖

我地有共鳴

關sir係咪紅底我唔知

但一單還一單 插關sir既五毛就點都係五毛 唔會插完關sir就洗到底

就算打都唔駛退學？
唔該唔好將呢d行為合理化
中學打呀sir都一定會比人退學
宜加大學 你更加有思考能力有咩應該做 有咩唔應該做
講真我好支持關sir既 支持港獨
但我覺得咁罰法 絕對合理

抄襲 plagiarism
涉及學術誠信(academic integrity)問題，非常嚴重

另外應該就係嚴重罪案
例如老謀，都坐一世監啦，仲點撚樣取錄

邊間中學打阿sir會退學？
最多咪停學幾星期。
唔好扮支持關蛇支持港獨啦，咁罰法都叫合情合理。

真係好癲 都呢一刻都淨係識擺私人恩怨出黎
分化有心想香港好嘅人 失敗主義者一大堆
點解要係我地移民逃避問題 唔係企出黎解決問題
維護返屬於我地嘅權利 保護返屬於我地嘅地方？

中學=大學？

難怪難怪

理工學院

對付校內「搞事份子」就咁撚落力

我讀街市中學多都見唔少啦
邊會踢出校咁誇張

雞蛋同仆街 我地要企係關sir既一邊

就算平時點樣埋堆扮野都好
呢啲位永遠會現形

連尼住個仆街囉，扮獨立，唔撚清洗5毛

關sir做好多嘢 講真 好敬佩
犧牲既係自己既前途 聲譽
唔在乎其他人既目光
而咁做既目的 唔係為咗自己
係為咗自己生活既地方 同自己所相信既嘢
係咁既年代 仲可以將信念擺咁前 難能可貴
但係始終覺得關sir做嘢考慮得未夠多
將好多失敗 視為"唔夠團結" "行動太溫和"
講真嗰句 要說服宜家香港人團結
難過真係要說服習近平點頭"香港獨立"
莫講話行動升級
事關大部分人都係睇眼前利益多
乜嘢保育廣東話 本土文化 真係好少人真係在意 可能好多人口講在意 但唔會話真係去付出什麼
好簡單例子 講新移民搞到新一代廣東話越嚟越少人講 香港文化被大陸慢慢同化 社會各界好少人出聲話150個要減少/取消etc，但一講到新移民係醫療資源嚴重不足既原因，好喇，大家出嚟啦，要取消150個要咩要咩。
再講旅遊餐飲建築金融運輸貿易，唔好去假設"如果唔係共產黨，一定更好。" 宜家事情就係大陸資金/旅客流入嚟，上述行業有錢收，更加唔好話高官/公務員啦。的確，假如獨立，可能更好，但都可能更差，香港人，追求唔多，人均150呎既生活，家庭"生存"到，得閒去下旅行，一年落嚟可以換部iPhone，就好開心。共產黨宜家叫做岩岩好比到大部分人依d嘢，咁依一大批香港人，點會走去博命?
"人人都好似關sir咁，香港獨立，三日得啦!"
我都知，用如果電話亭仲快添。
再講翻連登，點解連登既核心價值係港共政府睇嚟咁"反動"，仲可以存在咁耐?
夢見過些許關於共產黨"網絡特工"既皮毛，我覺得可以形容為利用"頂尖帝皇學+大數據"既超強組織，可以動用既資源包括無數既人手同埋全中國任何公開網絡既數據，強大到令人絕望。連登凝聚力太差啦，依個就係連登仍然未被入侵既原因。倘若今日關sir單嘢真係令連登仔同仇敵愾眾志成城做咗d乜，連登好快就會被某部門對付，唔會再只係些許5毛鳩fingfing走出嚟講兩句咁，會好快發現一d好識帶風向既高手，詭辯既高手，潛移默化咁慢慢令連登既核心價值轉變。
聲援關sir?可以
真係走出嚟? 我都只係一介凡夫，自私自利，係街到見到講蝗語既香港學生，我會屌，見到廢老亂屌人，我會屌，但宜家要我做d咩? 唔係要返工，而係冇可能，費事晒氣，占中已經夠明顯啦。
但如果有一日，香港市民神奇過Renaissance咁覺悟咗，真係願意為咗保護香港文化而犧牲安穩既生活，願意脫離共產黨溫水煮青蛙般對香港既抹殺。
咁就係大家真真正正走出嚟既日子。
希望有生之年可以見到咁既一日。

啲私怨撚好得人驚
關sir係煩，好撚煩同戇撚鳩，同蔣介石喺個個po嘈嗰排忍唔住blk哂兩條戇鳩

不過都係一單還一單，點諗理大咁踢佢都係好唔合理，好有政治立場喎
有個肯定問題大好多嘅對家仲喺度掛住屌條戇鳩仔做咩 講到咁抵死好似理大踢得好咁
有時唔好怪人唔理解啲私怨撚或者覺得係鬼係五毛，真心理解不能

賊喊捉賊都無問題

總之柒就唔計
關sir是民主紅太陽

補充翻
講咁多，咁到底關sir俾人取消埋個學位，究竟係咪合理?
絕對唔合理，極之唔合理，簡直荒謬。
但港共政府態度都好明顯。
係，極權，我話點就點，遲d等台灣單嘢令乜鳩"一次性移交犯人"合法埋，送幾個異見人士上去都仲得。
都係好白痴既殺雞儆猴。
話就話無所畏懼，但關sir單嘢出咗之後各大大學學生會做嘢前都會小心些許。
利申: 支持關sir試下司法覆核 一線生機都把握下

算啦，關仔，試吓搵asylum離開香港算吧啦

agger

呢單野唔止係關蛇
仲涉及到以後poly學生嘅行動

講下粗口就要退學，罷明係針對佢嘅政治立場

唔認同關Sir嘅言論同行為
但今次呢件事好嚴重
唇亡齒寒

我就唔會跟車太貼

支持關sir 鍵盤戰士你地又做過咩呢
出事都狗咬狗 以後仲邊有人企出黎反抗傻權
Sor唔記得呢到係五毛集中地 有幾多係真香港人

由樓主呢隻私怨賤種毓粉熱狗民族黨三姓家奴講出黎特別好笑

佢煽動港獨，點可能唔踢佢出校

關狗：唔支持我唔係企我依邊嘅，就係五毛！

有今日抵撚死關狗！

咁都踢出校，理大真係痴撚線

支持關sir

叫人報警察自己就唔駛報⋯
原來係咁，唔怪得到呢d時間就現形

成日話泛民學聯青政係鬼 你有無拎塊鏡照下最大個隻鬼究竟係邊度？ 屌你老母個臭西

其實來來去去都係果幾隻5毛屌鳩關sir姐都露哂底啦

拆左學聯，然後怪而家無人幫佢
佢個學獨聯呢？
你話好笑定唔好笑？

成個Post 都係啲blocked user 喺度駁嘴
明眼人一睇就知咩事啦

真....關蛇幾on9都好
係唔應該得到咁既對待
抵制理大
死都要抗爭呀

關蛇on撚9都好都唔代表poly有道理

個post好多show blocked user五毛共撚死全家

所以話香港地個個走精面私怨大過天
為蠅頭小利沾沾自喜為大義就龜縮潛水仲要大大聲講乜人地有理有據真係笑撚死人
佔中果時果班學生俾人拉都好有理據添
蝗語取代廣東話敎學更加唔駛講
DQ議員無理據咪搵淫大釋法再無限追溯囉
洗頭艇無理據咪整個引渡條例囉

上面件件都有理有據咁你仲扮乜反支共乜本土主義港獨自決全部都無理據甚至違憲所以拉人係合情合理㗎喎

有理有據望住你班政治潔癖私怨撚, 再睇到香港今時今日折墮如斯, 其實都幾有理有據

憑支那一句香港係中國不可分離既一部份就唔好講乜屬於你地既權利, 你無
照搬上面成炸五毛/私怨撚果句有理有據, 共產黨係啱你係錯㗎

有冇咩幫到佢？

Me2

班波台賤種鍾意玩膠

支共喺人格謀殺方面真係幾專業
由陳巧文，梁游，到而家關SIR，咁多年用同一招都仲咁成功，咁多傻鳩落疊

連登既關愛座Hunter,我就一早block撚咗
但你睇下現實新聞中既何俊謙，我認為係值得支持

好撚有理據啊

成個post都係一入來就話你五毛
有有冇人可以唔玩雙重標準幫到關狗講一句說話？
唔夠人講就bloc我就見大把

關狗就罪有應得
唔好找前面幾個同關狗比啦

所謂人格謀殺者，由今次五毛點樣傾力抹黑關sir，可見一斑

含淚G持關SIR了

你覺得關蛇係愛香港？我覺得佢想借愛香港嘅牌頭搏出位多啲，實事又唔撚做， 日鳩日喺度搞扎前震

五毛狗
已block
見依位人兄狙擊得好行下

我係曾經比佢出post屈毛個批
即係得佢可以狙擊我
我狙擊佢就係五毛？
有道理你咪講囉
只係識block
同大陸有乜分別啊？
差d唔記得關狗有班大陸同事

不嬲都話左
反對關蛇就係五毛

條澳門狗有乜野人格可以俾人謀殺到

呢條撚屌長期流連時事台同人嘈叫人講理據

係到講完 學校仍然一意孤行 學生應該要有實際行動去反對今次事件

個啲名都基本上記得到，嚟嚟去去都係個幾隻著名五毛波台狗，見到佢地嘅post都唔使理啦

班五毛成日扮無辜，話人地屈自己五毛
有幾無恥先可以做到

pish

關蛇攻擊人就得
其他人攻擊關蛇就唔得
關蛇fans有幾無恥先可以做到

你都識講有理有據啦 人家post曬d證據出黎 人地見到你做埋d野同5毛無分別 block你有咩問題?
係lihkg 玩5毛膠就抵你比人block啦

五毛瘋狂推走哩d post

其他人唔評論
但關囝所有野都唔係老作
同其他人比?
抹黑?

放低私怨

私怨關sir，話佢抵死嗰啲，我又覺得好難話有錯嘅。但有班人成日借啲易話理大冇錯，就可以肯定係五毛

樓主成日撚正義撚

poly染紅都唔係第一日
但係關狗班打手同關狗一樣
只要你屌鳩關狗就唔理3721屈咗毛先算

Agree

未打完
佢都俾人起晒底
紅過共青團嘅背景
每次出嚟就搞臭本土獨派
唔柒嗰樣唔做
咁都仲叫私怨？

Exactly

仲拎幾年前既野講
中學都讀左大半
初中雞都準備考大學

仲係放唔低私怨

所有表態我都有詳細解釋，要斷章取義同扭曲說話我都冇野好講

講私怨，邊個夠關蛇勁？

人地拋個身出黎對坑
班垃圾就隔住個 mon 抽水